【唔准唔笑！】見外長木無表情？ 俄電視台P圖改到金仔有笑容

日前北韓領袖金正恩與到訪平壤的俄羅斯外長拉夫羅夫（Sergei Lavrov）會面，其間拍照留念，不過俄羅斯國營電視疑不滿金正恩木無表情，竟涉嫌用電腦修圖將金正恩修改成面帶笑容。

北韓領袖金正恩在下周與美國總統會面前，先於日前在平壤與俄羅斯外長拉夫羅夫會面。消息指，雖然金正恩在席間有笑容，但金正恩和拉夫羅夫握手讓傳媒拍照時卻木無表情。

不過，親普京的電視台「Russia 1」在節目《新聞一周》卻播出一張金正恩臉帶微笑握手的照片，惹來改圖疑雲，彭博通訊社莫斯科分局副局長羅斯（Scott Rose）在Twitter上揶揄：「俄國電視台以電腦修圖，為與拉夫羅夫會面的金正恩加上笑容。」

其實俄羅斯外交部官方twitter賬戶也很誠實，發佈的相片及影片均見金正恩木無表情，看來這電視台是擦鞋出醜了。

諗起依張

不如一槍打死我

覆舟口

掌門人，super

P到成個戴耀明咁